721港島區返地盤

燒焊手套先可以防高溫
燒焊手套先可以防高溫
燒焊手套先可以防高溫
燒焊手套先可以防高溫
燒焊手套先可以防高溫
燒焊手套先可以防高溫
必備 豬嘴口罩 燒焊手套 眼罩
燒焊180度up近距離 唔會熱
好好利用風既方向呀
煙係隨風而飄

希望幫到你地

推

721 見

721

彩print好貴我明
整左簡陋黑白文宣幫大家慳d錢
係屋企印又得 出去印又平過彩色
快d盡情印盡情貼